建築署要求員工裝疑似監控APP

早兩日收到公司email要求各員工安裝一個建築署自家制嘅即時通訊軟件(係apk檔)
由於之前WFH嗰陣同事溝通同聯絡都係用whatsapp，亦都冇話有聯絡唔到做唔到嘢嘅情況出現，所以唔少同事都懷疑呢個係一個監控app而拒絕安裝，但今日公司就直頭派人上門到每個同事嘅位度mon住+逼大家裝個app，所以都想了解下其他政府部門會唔會都有類似情況，同埋集思廣益下有咩解決方法

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

搵部太空機裝落去睇下佢要咩權限

解決方法轉IPHONE

有公司電話咪裝，無既話睬佢有尾點解要裝係私人電話度

叫佢出埋電話俾你裝 不嬲私人機唔做公事

公司電話同自己電話啦

大人應該有兩部電話

叫佢炒你LO